黨鉄各車站已有狗在閘外位置駐守

好撚陰濕，專門企喺票閘內睇唔到嘅地方。出面馬路亦都有私家車嘅狗車喺度！

手足小心。

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

手足萬事小心！
唔好搭黨鐵啦

九龍灣，牛頭角，彩虹都有。